翼返黎喇

太陽餅

屌你老翼

好食？

買左

咩事

未食 等緊

好撚rich

同我呢D廉航撚唔同世界

寄比我OK

貴得幾多

見真人先有得攞

手信？

真係有毛有翼識飛喎

買左好多

Sure

你唔記得我要乜手信？

係台妹相一打